[推到完場] 巴塞隆拿 對 維拉利爾

19早場時間12:30AM

其實有咩時間唔係19時間?

半夜=睇得19
早場=踢得19

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

yes

PM咪唔濕鳩

pm is19超早場時間

主場深潛

對上一次主場失分係2010年1月

皇馬大炒降班私家雞 100%

feel到安蛇今晚要刷新一個new record了

lm

小妹留名

好似對親黃潛 久唔久都有世界波

上季屁馬個粒
真係

今場比人入世界波

BARÇA XI: Ter Stegen; Sergi Roberto, Piqué, Umtiti, Digne; Rakitic Busquets, Iniesta; Messi, Suarez, Neymar.

又玩火

Digne

做教練咁on9好咩？

可能係驚小明食多張牌停

bench: Cillessen, Denis Suarez, Arda Turan, Mascherano, Paco Alcácer, Jordi Alba, and André Gomes

最好係啦
但呢場都好硬
下場打咩?

換一個正選都唔算玩火啦

飛去拉斯彭馬斯

出咗街 今日冇突發啦

有冇link?

老蘭

咪係 講到我以為個bench先係正選

今日我係未來人

Long time no see you

突唔[突發]到牙

Utt成條毒撚咁

so9做乜鳩

有沒LINK

Let see

唔通會變3313🙄

肥仔

acestream://c270a2c1f6cd67a37e6ba2e56c24f680450b683b

求sop

似
alba 打唔到三中堅
比digne 試?

sop://
靜係搵到俄佬

尼馬個頭

該頻道已停止
屌用細佬部機冇acestreamm

冇alba?

Mac機睇到acestream

幫你唔到
手機LINK 頂住先
通常都ok清

Mk個頭好mk

求sop link

柒到

踢緊乜鳩

唯有睇低清廣體

今日到小強射死巴塞

求sopcast

似係
PK 影帝 UTT
羅白 拉仔 小白 DIGNE
msn

美斯做咩

散步+發呆

有冇10腳好波

會唔會又好似對袓記咁空籠都飛機？

美斯廢撚到

踢乜

不要再說了

未訓醒牙

下半場先黎料,咁早入幾粒大家都唔洗睇波

早過一點踢親都閪波

美斯：唔想踢19早場，好眼訓

輸了吧

digne

大敗吧巴塞

美斯開左花生mode

小花今日做乜鳩野

嘩小強

Roberto yellow card

美斯打完丁？

羅白係咪下場停

Yes

蘿白黃

仆街羅白停

贏丁呢場再講

下場冇右閘

所以味唔可以出小明

今場失分下場出新仔lu

冇左keyman
343 433 都唔打得

Thanks Ching

messi今日想點

點解我睇親波都要delay成分幾鐘

過到呢場再諗

屌呢隻小花老翻黎?
是但捉個手足都好過佢啦

一齊做古代人

古代人

一齊

messi好耐冇入fk

咩意思？

慢到

呢球都唔會入

messi 應該岩岩屌完西

mk goal

今日小花

?

美斯食屎

美斯食左屎咁

突發?

？

美欺傳得好靚

咁慢球速

Fake

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

鳩鳩下又呃助攻

Yes 1:0

屁馬

Fake 你個頭

肥仔老母咁快

快到

尼馬

Msn

古代鬼

屁馬終於有波入

Goal

me funson唔會講大話

又登到

靜啦

-6 撞腳

yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup# yup#

我岩岩先財完美欺輕鬆射罰球
你地就睇緊入波

屌奶星

再燈燈messi唔該

messi b 射中人隻腳 傳咗去mk 到

Off左少少

肥仔老母現場睇波係唔同d

我講緊入波個粒喎CHING

唔屌唔化

me too牙

係

尼馬其實除左比波美斯仲識比邊個

你估個個都係古代人咩

自己/對面

MN 都唔信人

細蚊仔係咁

扭多幾腳先

就再沒然後

追住個po黎睇波，已經冇左緊張既感覺

美斯入多球就50

搞乜

d未來人話入波/失波
就可以認真睇下波

想問好耐
黃潛啲波衫字體係咪comic sans黎

pk

屌你老鼠屎

咁等我fake下您地啦
1-我

我都覺

覺唔覺兩中場中企得近左？

影帝on99

平安鐘

依個疑問已經係我心入面幾季了

美斯咩狀態

messi

咁都唔入

咩環境

甸尼

有助攻

屌下佢佢就入啦

唔想踢就出聲啦

1-1

呢下貢都屌me美斯b

1:1

屌

完

慢到碧基

俾人打反擊打死

完爆

ok

So fast

是時候醒上力啦大帝們

😩

老鼠屎慢撚到 我阿婆都快過佢

真係on9

俾人怒爆

碧基 可以 跑得好快

No 對面快

靚波,完全捉到路

預佢追唔到啦

頂，慢撚到

踢前鋒/打吾皇就跑得快

比個保特你打中堅好唔撚好

垃圾死疤狗

黑鬼黎是快

咁夜都爆閘 陰公

off撚

今場算早

達

仲話拆潛

廢鳩達

12點小朋友要訓教啦嘛

嘩

您地屌我又以為入左

係可憐嘅

達屎撻Q

屁馬拉到子孫根?

連達屎都派膠，molamola

屌屁馬又死lur波
第一時間俾撚左佢啦

成隊有邊個正常？

一西真係成隊都西

又踢到妹下妹下咁

隻雀訓左喺禁區

Pique

成隊都頭dup dup

主席

美斯第一腳點傳到

老鼠屎屌你老母

我碧你個基

我屌佢老婆

我頂都入啦

成隊唔想贏？

嚇撚死

羅白打閘真係任人出波

差d出事

you地好快

差啲收皮

感恩係睇到呢句唔係睇到1-2

靚解圍呀biggay

mk

有屁馬真係狂斷玫勢

MK無左腳

嚇到差d瀨

老鼠屎

又喺度浪費機會

點會，佢左腳都係5星

換褲先

好似都唔係一日兩日既事

you是味未來撚

成堆波係咪暫時得UTT，小白，拉子同so9未畀人屌？

我成隊屌緊

So9好撚廢wo

蘇狗個下太假 唔似會射

屌so9

斜恩上身

唉，屁馬咁既風格踢，點𠄘接美斯個位呀

Messi goal

差咁遠 會唔會想太多？

funson

Messi

球王

美斯 -6足球

冇晒反應

繼續燈plz

美斯

又燈

仲睇緊罰球

你老公好波

Me豬哂

光頭尼馬去左邊

agger

尼馬又開拖咁款

繼續呢個位入

我睇緊球罰球
你地睇入波
公平咩？

省到人咁靚角度，有運

好慘 me都一樣

so9嬲尼馬唔俾波

又救世

兩球美斯都省中人

以巴既後防， 2:1其實危險到仆街

渠現場睇是唔同d牙

半場留名

美斯收左山，巴塞遲早都係佢啦

屌你上半場msn冇腳好波

好過1:1

下半場肯定瘋狂平安鐘

messilona

唔明點解後防成日得幾條友
一個mark一個

巴甘布用速度撚到碧基仆街

5:1冇難度

戰。術牙

要買戴巴拿了

美斯冇得出個排 尼馬的確夠班

全球最好波就變左條mk仔

咪撚燈啦你老母

唔係今日嘅事

你都好慢下喎

心好累

不了
dybala go rm
isco go psg
verratti go juv
古天奴比歷連 come Barca

助咩牙

訓先了

現場？

法比狗早撚抖

佢蝗狗黎

古天奴真係不了

Why?

當msn其中一人有態
另外兩人就會無態

今日係3個都冇態

慘在季尾蘇狗長期offline

我都想古天奴過疤呀

睇唔出邊個有態

季中已經開始斷線

成隊得拉b鳩白正常

mk 今季除左對PSG 之外 真係無乜邊場好波

冇

吾想再禁鐘牙

Mk so9有價好賣

祖記都幾好，只係差個入波

等see moon po狗moon you

老老豆豆我覺得咬都係
數據靚但平時睇唔覺有好波

100大關

我係獌

怕乜，又唔係學班狗叫人比isis槍殺

⚡ Lionel Messi ⚡
He’s the first in Europe’s top five leagues to reach 5️⃣0️⃣!

下半場戰。術

呢類表情邊度搵

理撚得你， 燈死唯你是問

弱智迷最多on9 gif

聰明的人會知道

貢都閘到

億半賣比獌好了

so

邊有咁易

不了

大家都訓晒？

成班友訓晒?

丁丁

49.40

杜格

迪屁真係垃圾黎

迪屁射乜

我都開始眼訓

拉仔跳舞

跳舞咁

75 25

維拉利爾有冇同皇馬做過愛？咁落力既

兩個人夾住個波係度跳舞

其實我一直都唔明買佢做乜，有小明仲唔夠？

仲要轉住圈咁

Need a sub
But we had grimaldo

迪屁已經廢到人地都唔mark了

同愛滋玩3p tim ar

廢丁

Neymar

MK左腳唔得

屌你屁馬 傳定射

隻腳舉咁高 踢撚死人

應該想傳，不過傳得柒

應該係射
屁馬有幾可肯傳畀so9

Messi b

呢下幾靚

睇個勢似傳

似射

小白真係回塘了

巴塞今季無左美斯真係二線隊黎

美斯呢球好靚

馬斯在熱身

咁佢係核心嘛

Agger

的確 太倚賴佢啦

核心係一回事
依家係過份依賴

佢一直都係核心 只不過今年變到佢無態=收皮既情況

球證

尼馬哂左幾多機會

不過有佢唔通又唔用咩 諗起tata

下季佢踢攻中希望入多啲波啦

皇馬無c7 都係皇馬
巴塞無美斯

做咩召喚佢出黎

吾巧京 禾吾系未來人

you funson牙

聽聞馬斯下季走？？

係佢有態都會收皮
對祖記佢有態，但隊波整體真係打唔掂強隊
其實對皇狗真係贏達仔上身同C朗解圍

那怕達仔果12次撲球少一兩球都有可能係皇狗大炒

波都入埋，無憾了

球證阻街

我覺得佢想去崛金

其實都傳左好多個走 唔是好信

點解無傳過煙

好似有

冇人肯接貨

有牙 睇樣似走硬

其實mk呢種咁多無謂既盤控球風完全唔似美欺接班人 係就係好睇 但未必好洗 亦唔係美欺實而不華個種

實走啦

手足們

Bartomeu wants to raise 100M to strengthen the team. Barça now has 25M to spend and Arda and Mathieu most likely will leave this summer [as]

去完老蘭返黎啦?

部分認同

定係種完栗米？

屌迪屁控個波俾人都做得出

So9 3:1

60M古天奴
40M比歷連
拎賣人既錢去加屁馬人工

so9

有20分鐘睇
仲要啱啱就so入波

so9 goal

俾個突發you

又係蘿白

仲睇緊越位

出現了 [突發][突發][突發]

又MSN

Finally

咬咬

Msn入曬

岩岩先越位

3個都有波入

蘿白長途推進係有料到

Roberto嘅推進

成班屌完msn offline,一人一粒

冇我坐陣 踢成點

唔夠班就係唔夠班

又係蘿白跑上嚟

羅白頭助攻

悶悶地咁啦

唔敢訓 好想訓

靚推進

3:1 no problem la

唔好燈呀

今季睇波要最少贏緊5粒先敢訓

訓得

矛煙都貢驚

陣地真係唔夠班，冇咩創造力可言
如果係反擊推進，佢可以打到正選

Digne打得幾好
如果然到，唔屌安蛇了

其實so9今季都keep住柒

尼馬呢下

其實佢差唔多坐左成季

打得差咩，下半場幾好

小明

點解唔俾迪尼踢埋佢

有咩理由贏兩粒換艾巴出黎

比新人踢下係咪唔撚得嫁

呢個真係唔g

Neymar finishing= 0

換dso出黎踢下好過啦

最後嗰腳成日求鳩其

Mk

尼馬次次埋門都

玩野

不了,戰術安要出ag

R撚晒頭

單腳馬

平安

屌屁馬呢啲都唔入

垃圾屁馬

U被雪

達屎

達史特根真係世界級小丑

wtf??????????????

達屎你on9嫁

Ter stegen

羅白下場停換走又係咩事

換得好

守番個閘位

痴孖筋

尼馬係一個辣殺

有一黃係身

小白夠有喇

入返去啦屌你老母達屎
成日衝出黎托柒咩

好上司，聽日off今日都比你早走

上下半場夾埋共派兩次膠

俾我唔會想換走白伯

下場冇閘
提早試陣

換小白，比dso踢下啦

邊個再讚達子邊個就係鬼

其實文彼德條戇尻仔嘩撚完未

安蛇換人仲鳩過我

又ag

話咗出ag架啦

安蛇係咪唔知佢要停

屌，換ag都唔俾dso出

AG

球王準備

12m

Penalty

準備好反cup未

ag is 福將
in ag we trust

尼馬今場過人不過埋門

12碼

原來係戰術安自己追ag條撚嚟含

4:1 Messi 12m

渠古代人,原諒佢

屁馬挑呢野

美斯b

又黑哨

美斯屎忽鬼

4:1

幾靚

屁馬呢下點過到架

尼馬過人勁到

.......

笠射

屁馬踢黃潛好似特別玩得起

Mk威先上水

您老母4隻腳？

美斯型到

型到

今季完全係洗哂d點去過人度

msn好gay

美斯今季12碼穩左好多，好似冇射失？
相反牙朗

你地撚快 12m岩岩先睇到

瀟灑

岩岩尼馬攬住美斯
美斯個樣好銷魂

尼馬攬落去果下好gay

仲串我

痴撚線

裝now 做未來人啦

好心就改善下最後嗰腳啦

快入蝗post 有野笑

主場拆潛

Now

屋企連電視都冇

古代也好 至少比人入有心理準備

一陣幫格蘭納達集氣

U cap la

Don't ff too much

圖啦

做古代人巧c服

集乜鳩

算鳩數啦格狗

連屋企都矛牙

大笑左出聲

降班算鳩數啦格狗 自己贏完波咪算撚數

人地都降班仲想人點做

sor笑左

光榮降班都好

Rubbish

炒少過5球當格狗贏

影衰we

以為又有得binc 點g

好撚柒

收皮啦格狗，食屎

格狗和到皇仲難過中六合彩頭獎

屌
你班仆街手指拗出唔拗入

冇計 太柒

其實咁樣換小明出來為咩，俾丁丁踢埋佢好過啦

媽好柒呀

巧啦,前排有隻蝗都係咁 一齊柒啫

丁丁今日唔差，有中上水準

柒到咁 點幫呀

屁馬唔入咪你入囉

泰王有G格做弱智迷分身

泰王

多謝會然提供笑話

Fun llm

迷ching係另一種柒.....

秦王？

me矛試過貢柒法牙

泰王牙

係弱智

秦王： 再笑我嘅推哂你地去高射炮

see see you

弱智都唔戴帽
你衰撚過弱智

完場 垃圾疤鳩下鳩下都贏到4:1

Pm小明

日日都貢柒

巧波不如巧運

下半場好左

上半好恐怖

尼馬個頭好似

屌 直頭 一樣